中秋會唔會送月餅比另一半屋企人

大家有冇買月餅比另一半同佢屋企人食？
買咩月餅比較好

送等佢屋企人淫穴兩臀圓

公司果盒

我有
睇下佢屋企人鍾意食咩口味嘅月餅再買囉 問你另一半佢實知

呢啲野又唔係貴做下都無妨

切一半比佢

on9

對方阿媽成個月前俾咗餅卷
男朋友話唔洗買佢地有 之後我死都買返盒過去
廢事印象唔好 雖然男朋友話過佢阿媽唔介意

我睇到真係笑撚左

唔送月餅 不過會買生果

買生果好好多，起碼一定有人食
月餅唔知點解年年都食唔晒，擺夠幾個月就掉鬼左佢

月餅每年都掉好多
我寧願買生果大家一齊食好過買月餅

已買 而家先諗

兩舊水都有一盒啦 門面野點都做啲啦

佢媽咪會diy自己整月餅叫我送俾屋企人

話已經買好左等中秋送比佢
佢話唔駛
過幾日就飛左我

大家屋企都有多月餅卷
所以有送比對方屋企

雪糕月餅互相買比對方屋企 所以即係自己買盒番屋企食

買ig個啲扮自製送畀佢